新北江寫封信俾friend friend 因為我哋係香港人friend friend

今日10點到2點侯文健議員辦事處會開放俾大家寫生日postcard同信俾手足

嚟緊就係李手足嘅生日，喺年初爆炸案中，佢俾港共以涉嫌「串謀導致相當可能會危害生命或財產的爆炸」、「管有物品意圖摧毁或損壞財產罪」罪名控告。而當李手足被拘捕嘅時候，多次俾警方以「會搞佢女朋友」、「同案其他被告打得好慘」等內容恐嚇。李手足至今都係未能夠保釋，繼續還柙監牢。

天水連線、抗爭點滴同燕子生命會一併收集各位嘅祝福，將溫暖帶入冰冷嘅牢房，直至手足重獲自由。天水連線將會為大家轉寄心意。四位區議員嘅辦事處都將會提供由天水連線設計嘅生日卡，歡迎各位街坊參與，方法如下：

1/親臨辦事處自取，並寫低祝福語句，
2/自行設計生日卡，寫好後交到四辦
3/透過燕子生命嘅網頁︰ ，以電子寫信系統寫生日卡！（方法：登入 > 撰寫信件給手足 > 撰寫信件予爆炸案李手足 ）

四辦地址如下：
#侯文健：新北江商場1／F B6號舖*
#林進：天瑞邨瑞財樓地下2號*
#伍健偉：天水圍+WOO 一期251號
#關俊笙：天水圍天恩邨恩福樓地下5號

10月10日（星期六）侯文健議員辦事處都會開放，希望大家唔洗返工可以親手去寫張咭

最後幫手LIKE我哋FACEBOOK同IG仲有TG呀

如果手足有能力可以請我哋飲杯coffee，可以support我哋各項工作

推下

燕女

屌你自己搶

燕子

寫封生日信就俾燕女你

諗住咁早應該冇人

真？

早晨早晨

早呀

寫咗未

今日天氣好好 好啱出街
捉緊夏天嘅尾巴

等陣寫

自己十下

如果唔方便親手寫可以用我哋嘅online system
都會印落特別設計嘅信紙上

涼涼哋，食完早餐寫吓信

有冇lin

原來今日都有28度
唔知幾時去到20度

上我哋個網

push

自推

早晨各位手足

自推一下

Push 自推

自推推推

12港人事件
今日拉左9個人涉嫌協助逃犯

係.... 搭半就知咩事 唉

屌，講閪咩
你都唔夠我同燕子壞，你一次過寫唔寫到兩封信呀？

唔似28度
呢啲天氣真心正

Tg 有啦

車震巴午安

兩封喎
你唔好同我係到talk shit 啦屌

求求

推

有detail?

但係一曬到個太陽其實都好熱 再涼多幾度就好

西西

肯定又要還押

一肥一瘦講緊台灣「暴民」個班仆街
佢地篤灰

自推再自推

之前都好似聽過佢哋另外一啲嘢 好似搞到好大

借手足名義呃錢
然後
打流亡手足嘛

pushpush

唉好多糾紛 大敵當前

根本「暴民」從不是友
同David一樣

Push

推一下

跟

推唔郁上唔到熱門了

冇乜人...

原來上咗熱門但個post一個街客都冇

冇乜人...（雙關語

連登好似愈嚟愈少人咁

好多人都忙

Fb同ig 訊息又唔夠集中 好難reach到啲人
連登又愈嚟愈少人上 好難搞

fb統一盲撐david
利申
David 粉絲後援會

早起的連登仔有post推

我冇follow呢單嘢 好似愈玩愈大

早晨

早

咦，甩左p既

報狗拉手足
仲有記者幫佢禁人

成日見到水上巴

一個中學生，你想佢點

飛燕越過蒼天，
看見地上血跡斑斑。
「燕子，你想要甚麼？」天父問。
「求祢取去我的雙腳，
我願一生翱翔，
不沾地上污血，
恩恩怨怨由你定奪，
不畏天高與暴虐。」
於是就有了雨燕。

可以請你幫手簽個聯署嘛
20號前夠50000德國就要就制裁中國開聽證會

想佢縮番入老母個閪度

可以請你幫手簽個聯署嘛
20號前夠50000德國就要就制裁中國開聽證會

亂入紅字user 簽左未

簽左好耐啦

已簽我開多個account簽多個

叫得呢個名都明顯有問題

Thx 修皮巴

thx

大把fans

可以請你幫手簽個聯署嘛
20號前夠50000德國就要就制裁中國開聽證會

透過燕子生命嘅網頁︰ ，以電子寫信系統寫生日卡！（方法：登入 > 撰寫信件給手足 > 撰寫信件予爆炸案李手足

樓主 點解我搵唔到呢個option？

睇黎要玩簽ed ed ed ed ed了

ed

係tick 明白寫信師需知上面

我Ed x20

簽咗喇

好 thx

Pusg

Share FD

香港人gang

係呀巧開心